你以為最難嘅係擁有，其實最難嘅，係轉身離開

如果你知道大家都返唔到去最初，一個人努力都唔足以令一段感情改變，你會堅持定放手？你可以一直愛佢，但你嘅愛對佢嚟講係壓力，如果你放手可以令佢開心，你會唔會放低佔有慾，轉身離開？

放手 長痛不如短痛

唔講以為自己開。
真係唔係，你嘅愛你嘅好，人地都會受同需要，當人地唔需要，你比幾多都係冇用，仲會嫌你煩。
放手啦，但只在於曾經擁有真係好難....

放啦bro

放手啦 放過佢 都放過你自己
相信你會遇到一個更愛嘅人

佢話下次再講分手就唔好留佢
過咗排 最後佢都係講分手
我應承咗放佢走
係好唔捨得 但係冇辦法
宜家我都努力緊放低佢

放過你是放過自己

樓主同我有啲似
但我希望你選擇前者
我選擇咗後者好撚辛苦...

離開佢後我擁有了全世界
但我的世界沒有她已經毫無意義